今日啊媽同我講，預期爭港獨，不如賺多啲錢仲好

佢話有錢嘅話，畀十億八億請班isis返嚟打香港爭取港獨仲有效率喎，完全唔明白佢點解會咁諗

因為真係有錢 可以做你想做既野

關都過唔撚到，咁佢地就袋你最少一半錢

你阿媽係五毛

唔係你覺得可以點?

其實而家港獨都進度好快 好快會成功

請善用起底功能

咁又係 如果你講用錢

十億 100億 已經講到一堆亡命之徒打持久戰

is 當年搶左伊拉克政府資金

你有錢就唔需要為呢度啲廢物爭取啲乜啦

有十億八億就去外國un un腳做富豪啦，做乜鳩要洗成副身家幫班鍵國派鍵國

Why not both